## C++ приложение - "Аренда квартир"
* * *
#### Проект представляет собой оконое приложение Windows, которое эмулирует процесс онлайн аренды квартиры
Проект разделён на 3 части:

1. **"EnjHome2"** - Собственно оконное приложение, если вы хотите посмотреть на работу приложения, запуститье этот проект 
1. **"EnjHome2Lib"** - Проект, в ктором находиться вся логика приложения, не относящаяся к отрисовке окна интрефейса
1. **"enjHome2Tests"** - Тесты для проверки работы логики у "EnjHome2Lib"
